懇請大家明日抽空出席民族黨尖沙咀集會

至去年九月立法會換屆選舉以降，本土派同室操戈導致內部四分五裂群眾士氣低落。中共殖民政權趁機乘虛而入，政治迫害起訴清算梁遊兩位民選議員！反政府陣營必須團結一致以對抗極權！懇請大家明日抽空出席以示支持！

【香港民族黨地區演講】
集會為政治活動不可缺少一環。為鞏固獨派的勢力及令支持者與港人能恆常參與政治活動，視之為日常生活的一部份，敝黨將定期於各區演講及舉辦集會，向普羅大眾解釋推動獨立的條件及必要性。演講將釋述殖民政策容許中國人在香港竊取各項資源，包括公屋、學位、綜援等福利，甚至妨礙港人向上流動，由此將港共殖民政府及主流媒體絕口不提的論述推而廣之，使大眾藉此了解香港獨立之逼切。

此外，獨立運動決非一時一刻之事，重整獨派旗號及擴大影響力乃首要工作。敝黨將演講、集會視為鞏固獨派勢力的渠道，令香港獨立融入港人的日常生活，從而使獨派的政治理念逐一實現。主講為敝黨召集人陳浩天及發言人周浩輝，冀獨派支持者及公眾親赴現場支持。

首次地區演講詳情如下：
日期：4月30日（日）
時間：下午4時30分 - 5時30分
地點：尖沙咀文化中心映月樓外

支持

lm

pish

推

不了
要港獨

希望大家未能抽空出席都唔好再散播諸如要返工，不了等失敗主義，人貴自重。

Support

重點宣傳會有女仲好啦
班下體思考既毒撚先會出黎架嘛

叫兩聲香港獨立就有西屌

恥笑港獨係乜心態？

加油

十扑

港豬不值得救

十卜

以降扮日本人？

文化中心開始多人

on撚9

你救的係你自己。

呢個時間
返緊工想去都去唔到

香港獨立

中文好似有以降呢個講法
起碼我考試/補習冇人屌

咪係，條友文盲

到時見

push

星期日喎，不過係偏早。

驚坐監 不了

早大半年我諗呢d post唔洗2個鐘過十頁

不了
行禮如儀出黎今天我/天有光

sorry
要趕paper
黎唔到

又玩大台

Push

咁到時在場各位咪會被人點晒相

應該係中文差又崇日既死毒撚沖出黎柒

發聲明>集會>發聲明>集會>發聲明>集會>發聲明>集會>發聲明>集會...

假已請

Ok去了

推撚爆佢

Ok

去！

宣揚港獨又叫支持者去聽你9up
咁咪即係圍爐打飛機

好多BLOCK左既人入黎

無人出黎，勇條撚咩鍵盤軍師。

有沒有主席

吓。。未聽過有人教

你冇撚嘢呀，問句嘢就話人文盲，你oo4撚咗咳水呀，屌你老母

你冇撚嘢呀，問句嘢喺度串串共
首先我係中文差，第二，我中文真係未見過
今次係第一次，當我見識少 (而且就算有，都肯定唔係常用)
但日文就經常使用
第三，原來學日文，睇日本wiki=崇日
仲可以知道埋人哋係咪毒撚

閣下有咁勁嘅觀人能力 雖然幾乎錯晒，但都欣賞你嘅勇氣

問野會唔會派粒膠俾人再疾人「扮日本人？」呀？

咩叫疾人
咁想問下 google搵到中文用以降係文言文用法，同埋google以降呢個term, 多數都係同日文相關

我係想問下點解有咁多個用法唔用，偏偏用個咁少見，而日文又用開嘅term啫

同埋原來做日本人咁失禮，多謝教導

唔想騎劫，但少少疑問就無故比人攻擊，實在不爽

由於不嬲有睇開日文文章，知道日文係用以降，而我印象中未見過現代香港中文有呢個用法，文言文反而有d 印象，所以好想問下

結果，啱啱google咗，以降係出自古中文，即係文言文

頭10個result, 有6個係直接日文相關 (其中一個係維基詞典，冇收錄中文用法，當然都係僅供參考)
有2個 係問以降用法，其他人回答係文言文同日語詞彙
有1個係台灣教育部字典，亦都係教文言文用法
最後1個係支那百毒百科，可信性=0

越後結果，中文詞典嗰d result基本上開始duplicate, 而其他都係日文，而且係有實用結果 (eg 新聞，通告), 但中文實用例so far睇咗幾頁都見唔到

一個所謂中文term google入面日文結果佔多數，計埋文言文=佔絕大多數，咁不如話人文盲毒撚嗰d解讀下點解，仲要唔好忘記google係中文網優先出

唔該唔好再失敗主義，從來冇革命係一Take過

其實「以降」依個詞語，香港報紙好少用，反而文壇就有嘅，尤其係歷史書咁啦。日常真係好少用，而且廣東話已經用緊「以來」（來 讀做黎/離都有）

我都唔知點解會知「以降」點解
可能睇書見到掛？

Btw
聽日會去

幫手推一推

搞多d演講，對象最好唔止獨派支持者，咁就可以有更多人知道點解同埋點樣獨立

勇武又話唔work，集會又話圍爐
揸個鍵盤指點江山就最撚好啦

到時見 希望你認到我係邊個

唔係香港
精神支持

你睇下你第一句講咩

咁樣叫「問人」？
笑死人咩

留名

推啊 一陣見

已到

Coming

Lm

意志超越物質。

本土派要推倒重來
一個陳浩天都無甚作為

加油

失敗主義同現實主義都唔識分

對住書都唔睇多本又要沖出黎柒既崇日毒撚 洗乜咁認真

獨立之前要大和解
好似係

唔比？

介紹#lme

咩情況

+1

D囡囡幾正，雖然戴晒罩

實際乜位置去到映月乜都見唔到既

改左位置，鐘樓個面

鐘樓前面海傍

鐘樓
唔係映月

都幾多人

究竟開始未

未

出左事呀嘛

有幾多人到

Around 300

去咗四號碼頭但未開始

有冇直播link

岩岩開始了

同求

Facebook直播打橫咗

Facebook有

有無咁橋啊

停咗

疑似警犬

一波三折到

費兩聲嚟聽吓先呀

警犬

有帶口罩黎

阿天好似無以前咁囂

好嘢好嘢

係!!!

係屋企溫住書聽直播

有冇人去撚下狗

幫推

周浩輝講野真係麻麻

係咁窒機

唔記得稿

btw竟然無人黎踩場？

無端端又會有架白車

借啲意睇稿

架白車

政府好多收入都靠賣地，無可能取消高地價

特登阻撚住

兜圈

架車唔走？

智力低下

特登call黎

阿周生講左咁多次都重係LAG機

性治洗腦

睇貓紙

其實講得麻麻地
好多論點都有少少un耳
我覺得加返多少少數字之類嘅fact會好少少

好心佢渣住張紙算啦

我都覺，佢講融合會不得善終個下我本來expect會有例子

做乜影我

咁岩前面堡主講野真係好叻
佢接住上就對比好大

我覺得兩頭唔到岸
要煽情，煽唔到
要理性，又唔係好夠多fact

Hi bada

佢最好上下堂，除左實戰演講之外學多啲presentation skill 會好啲

陳浩天講野有魅力，不過都係同一個問題，論證唔夠囉
同埋呢種論調都聽到悶

堡主今日都掉左好多數據出黎喎

可能我太遲聽

今日少左好多之前煽情講法
反而多左數據 又少左份氣焰
幾好

記住課金

我覺得地區演講可以再講多啲地區問題，買樓呢個會有少少濫

要上堂，不了

Exact7ly
同埋將樓市呢個問題推曬俾支那係oversimplified

有時更可以放多啲因素出嚟增強說服力，等人覺得佢係客觀嘅

我係坐係度果個毒撚。

岩岩搭訕失敗。

巴打著咩衫

無錯
同埋唔好咁緊張 成日睇電話同食螺絲

加油加油

又咁講，已經講得好過上年集會個鑊，雖然係海軍鬥水兵

藍色裇。

頭先見唔到你嘅

我都唔知咩陳浩天係咩料，係唔係鬼啦

呢啲論述聽到厭，無乜興趣想聽落去，係純粹支持下

利申 頭先在場

邊度有得重溫返

我download咗，一陣upload